新牌仔點算好

岩岩拎左牌
一邊儲緊錢一邊諗緊還買咩車
諗緊買架BMW 320i M sport 定 86 好
咁多位點儲揀
320i
86

Bmw

加多少少
兩架買曬

86好玩，一係加多少少買328